[有圖]［廣東人］食食下嘢個侍應自稱係雞

家下啲雞真係神出鬼沒

侍應雞 畀完貼士有無特別服務

自我增值

身兼兩職

唔爭氣咁笑左

樓豬飲C水

呀雞呀

可唔可以形容下屎水係咩味道？

張單背面有冇電話呀

三五成群 呀雞

旺角餐廳 台灣101？

屯門餐廳 台北101？

屎水都要錢 樓主我整比你飲啦

呢個阿雞
樓主好check下你食緊D咩

諗起三五成群果個阿雞

識個tb都係叫呀雞

天后101?

阿雞呀

恰鳩我

燒雞 死咗